bilibili琴日出一條片今日就起死回生跑贏大市

宜家d人開始越來越容易被d傳媒宣傳動搖

有咩問題,
根本後生仔睇片全部都要上B站,果D咩騰訊視頻全部商業片黎,
13億人都靠bili做自媒體

愛奇藝,BILI,YOUKU,騰訊視頻,芒果TV
呢5個係大陸TOP 5既影音網
根本得BILI係可以俾網民自己UPLOAD片而唔係俾VIP/收費片為主既方向黎
只要唔出咩大錯,我睇唔到BILI前景有咩問題

Bilibili 根本就係中國版YouTube

佢d技術 是旦搵隻it狗都整到佢個網出黎

全中國最先進最多新技術嫁啦WO,
邊個大陸網俾你UP 8GB+6000kbps片,
我冇話同YOUTUBE比,佢國內wo

申請個ac 都煩過hi 咁 鬼同佢用,

利申 入左股

b站幾年前就好 1415年左右

我流言終結者係個到睇曬咁多季的

e家比共黨接管左之後就算啦

班高層仲平衡緊全唔全面開放註冊,
一開放就可能變成微博咁,群魔亂舞
但E家半開放成長係冇全開放咁快,但大陸後生人根本得呢個平台玩,微博全部俾女人搞死曬